[LOL] 英雄聯盟 S9賽事討論區（456）

手機開比較慢

Rascal真係廢

原來係月球佬亂用招

Skt

Mata where are you

Deft第一戰犯。。

第二戰犯係隻中路/上路 成場無撚用

SKT捕住佢鳩開盾即刻開佢波

effort d prediction 勁撚到
玩braum 都可以玩到好似開戰英咁

兩個冠軍support 既後備

點解要 ban kalista？ 有人玩？

要上位了

khan隻Sylas

又黎3水龍

李星行街程度拍得住花生

faker 比deft outplay 咗

Rascal Cuzz

kz

KZ 弱點係哂呢兩條友到

接手巴龍個下
cuzz lee sin行行企企

Kz d決策真係世界級on9

skt係咪入硬playoff了

睇到好撚頭痛

Rascal好似Khan個仔咁

自走棋網絡爆炸了 垃圾G社只會騙錢不理SERVER?

終於到kz變弱隊

換左support 咁勁

Skt贏=弱隊

SKT>KZ>IG

連輸5場都上咗去第三
lck

skt真係夠膽死贏9晒

有冇諗過係操作已經差一皮
本身成隊係靠配合得好

打rr果陣仲好地地
依加中哂風咁

對SKT嚟講得DWG係勁

skt 嬴埋af hle 大分應該同勁隊持平
真係幾穩入playoff
細分太高分

Cuzz李星D出裝...

8w

Khan damages

khan全場追住rascal來屌

事實係
上年同隊 話佢地兩件成日1v1

做野無睇 想問下 skt點贏呢兩場

如果skt夏季第二都穩入世界賽

14 連敗

Skt點先穩入世界賽
唔計夏季第一

剩係睇左比數
乜skt咁好抽㗎咩

得7隊係打機

playoff 高過grf 第三名就最穩

Effort

呢家贏晒有冇機會積分第一
積分第一基本上=入左

Skt贏埋SB DWG HlE就得

要睇dwg會唔會輸多場

仲有af

第4 5名冇分別，都係打咁多場

希望得

AF加油

有 依家Skt +9 dwg +11
如果skt 之後全部都係2-0 就一定大細分都贏

唔係喎 睇漏左dwg 打少埸

AF打蛋黃 重點應該都係TOP果面

kiin仔各項數據都比nuguri屌打

skt應該穩入playoffs咁濟
後面個三隊geng af griffin仲要隻抽
仲多場sb打griffin
玩下手上到第二
要過dwg應該難啲
要贏佢之餘af或者geng都贏到佢一場先得

Kiin

發覺d選手好鐘意亂用招

今場55波

心臟病發

Nuguri個團打得差

Kiin仔既作風 硬拆完其他人勁開心 得佢一個都係無乜表情

冇點睇lck 上一個split
點解一到summer split d 隊平衡咗咁多

af 又派膠

定期架啦

aiming

Senan果下炸好撚靚

仲係戰國七雄大亂鬥

核能廢到

dwg 退化得咁快

話口未完蛋黃已經輸咗

連登仔真係勁

AF

af 打贏DWG, 但打輸kt, 真係劫富濟貧

羅賓漢 上年比KT幫過

本來個個都睇緊geng skt af呢三隊爭一個playoff位
點知3隊都上晒力 隨時入晒playoff
今季lck癲到

我覺得今場個mvp應該比Senan

lck 頭7名爭到傻

依家好亂，kz grf 一路輸,skt 又真係比佢一路連勝，搞到依家應該要打到最後先知結果

最後尾出局個兩隊唔通係⋯KZ

Geng要第幾先穩入regional

Skt一路贏落去就得

啱啱睇賽程
頭7名基本上都有一場打魚腩
dwg grf就有兩場
dwg個第一名都坐得幾穩

AF會劫富濟貧

AF唔輸KT既話而家排緊第2 on9到

SB剩返個啲都幾難打
如無意外應該入唔到季後賽

鳩估最後
AFS 2勝2敗 最後11勝7敗
GEN 2勝2敗 最後11勝7敗
DWG 2勝2敗 最後12勝6敗
GRF 3勝2敗 最後11勝7敗
KZ 3勝1敗 最後11勝7敗
SKT 3勝1敗 最後12勝6敗

AF預左打SKT其實會輸 SB我覺得可以贏

連燈仔估親都出事

海燈 同 某藍燈 都潛左水

走GRF同AFS吧, 兩隊淨係內戰勁

雖然係geng fans , 但上年geng 唔係先至係真正嘅lck 之恥

所有話GenG世界賽出局好柒既人 我都係用一句答佢 連世界賽都入唔到 有咩資格話等邊隊邊隊出仲好 連隊垃圾都輸炸 利申：由SSG得Crown子同Cuvee開始撐 忠實GenG fans

geng起碼拎過冠
skt都柒柒地, 不過人地拎過3冠1亞

LCK出邊隊都唔夠我地G2打

我又無乜所謂 反正AF都無乜人睇好
但上年8強 事實上係打得柒

GRF嬴埋SB 就5隊9-5 痴線

唔出Sword

自稱最強嘅Doran 會唔會俾Summit 屌打呢

Doran...根本撐唔到場

還我sword

Tarzen勁到呢

grf都玩後期

致敬Uzi...

測試燈力

kt 21 hle
grf 21 sb
geng 20 垃圾
skt 21 af
dwg 20 hle
sb 21 kz

今日兩鋪今朝諗 照打埋算

Geng先係 afs都起碼出到線

Jag夠做啦

doran當soloq 咁打

khant之流

仲衰過khan khan上下限好大

Doran好似得比卡超果場食死khan比較勁

Lck七國咁亂

點解KZ跌咗咁多 rr明明都幾勁

Viper

好撚廢

Counter pick都打唔爆不如提早退休⋯

盲視野入早真係⋯

咁khan果場真係見下限 雖然好似佢pick船長係怕j4 combo?

先pick船長鳩鳩地咁

見親佢咁廢就諗起Perkz
天份差距

lck頭7名係咪都仲有機入世界賽?

Grf咁玩法真係分分鐘將自己玩死

SB個陣有冇後期

grf已經唔係當初果個grf，以前會有d crazy pick同前期係咁打團，而家已經同其他lck team一樣

sb隻中路0作用

5隊9-5？

條打野路線比人睇穿左

sb輸咗由第2變第6，grf由第6變第2，咩玩法

幾時肯出返sword
我唔信sword依家會差得過doran

有冇得睇skt 12w

前面七隊同中間兩隊真係兩個世界

聽日AF贏到SKT 派下點又點話

一場完左調左位，2變6，6變2

出廢老有機會既

AF要贏都係睇牙Dread呢粒炸彈
Aiming呢排個態咁好

Papa去左LEC Cast

EU又掉轉賽程嚟打，明撚明第一場寫明FNC打F04

KZ 咁快跌到第7

G2 出Garen

無啦啦pick,依隻但係其他路又正常

上場Annie 今場garen 下場會唔會蠻王

Garen 0% win rate

annie 100%

G2喺EU鳩pick鳩打都贏

Skt 2:0 afs

Kinn直穿垃圾khan la

Kinn仔對線好少打穿對面

佢好想講野但無得講
lec d casters講野又快 又多野講

係時候跟我CuVee學野

SKT

希望偷到一場雞

支持blank

支持你
支持AFS

GEN拿拿聲2:0啦

屌你BLANK隊野輸1-23

個dive

Jag廢到

Blank

predict flash 其實幾有諗法

Gen g會唔會自爆

COOL肥貪A

JAG呢個陣 贏唔到冇野好講

1-14

Gen g 自爆？

又鋤強扶弱？

邊到可以睇到blank 好想笑鳩個傻閪

打完啦

Gen g 輸0:2就柒

我都幾撚燈下

Gen G 炸了 宋地

出左去無睇
垃圾贏到geng
邊個自爆

我啱啱冇睇，究竟發生咩事.....

成個post都無人睇，無人知點解輸
所以話GENG 專係輸俾廢隊

因為廢

Grace廢到

JAG真係 連視野都冇做好

兩邊都咁好人

邊隊

Hka斷jt不敗最後希望

Where

曰本

C9 Deftly??

上季rng play off就係比top收皮
今日唔知咩情況

唔係JDG咩

khan't

Kiin仔

hitbox

廢khant又送

khan jm9

feel 到skt 會輸

Papa係咪病左

豬女個符文係新玩法?

karsa豬女玩到李星歐拉夫咁款，拎晒啲頭

以前都會咁玩

主要係食野怪會順d 同埋打人有加跑速

另外最主要係因為特朗德pick黎係counter豬女(大技偷雙防)
所以唔會帶裂地沖擊 廢時比佢偷更多

之前都試過帶刀鋒之雹

今個星期去左LEC Cast

噢 sosad

好多日啦喎

都係廢

khan

AF呢下

KHAN一個換巴龍

非洲咩call黎

dread 永遠都頂錯位

望到 話左佢係炸彈黎
今日應該2:0啦

Kiin咁落力都要輸

冇死唔叫換

teddy

faker呢下J死

Faker

AF d Call

effort空大

clid

Control 3 dance下先

又中

燈力高強

2:0啦 今日牙Dread碌柱無下頂得靚

好撚troll

faker最後仲扭過aiming個大

非洲距離1線差個打野

Aiming進步左 牙Dread真係好難講

faker又玩support型

又要豬了

諗起S7隻karma

faker餓了

諗起faker培里克
Blank易大師

用大鎖人重擊呢招絕

屌你老母

Blank一定做唔到

花生可以

三次重擊都輸晒

冇點派了

AF真係衰係JG手上 Aiming都開始生性

可以比我估中未

AFS

9連勝

Khan勁撚到

嬴咗AF
係咪姐係可以嬴到dwg

clid hard carry

LPL刺激好多

第一條Baron果到 Dread比人拉住左 點解仲可以繼續打Baron

今場khan d團戰好j 到

SKT Dread

Clid今日重擊準左咁多
Btw afs前期個視野佈置同打野動向勁撚到
Skt前期完全唔撚知afs啲人會係邊到gank出嚟

一路個波

不如話Dread成撚日都輸smite

多謝dread

今場唔係cild 3下重都嬴 afs羸到依場

鏡頭唔好影Kiin仔啦 佢真係就喊

Dread前期順風 唔出qss繼續出黑切

屌那星 好撚嬲 一場比人搶3條龍 呢啖氣真係吞唔落

skt百屌成材

玩埋今晚na eu
sk msf
og s04
g2 fnc

clg opt
c9 ggs
cg 100t
fly tsm
tl fox

學我怒屌TSM咁屌AF會成材

無諗過輸得咁柒 兩場前期AF都頂得住SKT
Game1 Dread碌柱無下頂到人返黎
Game2 Dread比人搶3條龍
頭先係街睇 睇到我講左句屌你老母出黎

RNG輸埋就潛水了

其實第1條火龍姐
巴龍佢比人拉住，怪就怪唔出qss
第2條火龍殘血zone out左

隻JAX痴撚線

追撚住隻大肥豬斬

JAX

karsa

擲到9

100t個on9 sup幾時死

拉住都可以smite?

應該唔得

Dwg輸左會點

咁都空招w

Skt笑緊

被人零龍塔.....

比AF打到傻左？

Skt笑到最後

skt 第三名，grf 第二名，就係skt 去冒泡賽，因為同分情况下睇夏季積分
雖然好難發生依種情况

即係頂到積分第一 就得 dwg自爆中

勁撚到

DW都咁,SKT真係要12連勝了

hle換左人打?

會唔會cup

唔會 四隻順風角

SKT rank one

skt無啦啦升左上第一

skt神奇第一大法

Dwg自爆2:0

咁都推到skt上去

鋤強扶弱

迫害kt

冥燈

skt:韓華我地已經入左數 請check bank ac

SKT次次開季都演戲,季尾就發力反CUP

lck 真係笑死
輸到第八都可以升番上第一

To HLE:
請查閱你的戶口 相關款項已入帳(from SKT)

係第9上RANK 1

jinair

前面 7 隊爭 5 個 Playoff 位
後面 32 隊爭 1 個留班位

係都to dwg

HLE同KT為左唔想打升降賽都出盡奶力

笑死咁嘅開季都唔送佢哋一程，反而一齊送上第一
lck真係仁慈

敬老

HLE 2-0 蛋黃

弱隊迴光返照

AF會唔會輸埋比HLE

而家睇番skt 原來9連勝有8場都2-0

LCK嘅皇帝回來了

估唔到蛋黃咁快玩完

剩係輸左一場細分比GRF好似

Lck真係好神奇

人地肯送你都要爭氣先得架 9連勝淨係輸一場細分你估真係咁易咩 倒翻轉講 連hle都輸0比2 都抵你無第一啦

其實skt輸果五場 都係有game3 仲teddy 用ap索那

1場都冇睇過, 季初個陣見啲人話SKT分分鐘排9/10, 直接WORLD資格取消
呢家竟然上到第1真係CLS, 希望PLAYOFF可以有時間睇

唉屌你老味以前屌得海燈多
希望唔會比人屌啦

不嬲呢個POST講親都相反
屌人垃圾BP 跟住果隊全場屌打25分完場
話贏撚硬跟住俾人2:0
呢D差唔多個個星期都見到

SKT個調整能力係勁
打左成9個BO3 先輸左一場細分

都係廢隊

KZ真係慘

本身僅餘一隊勁既DWG去到今日都變笑話

KZ輸埋就準備定冒泡賽

KZ 898

屌你deft

KZ第7名嘅話連冒泡賽未必有份

一定有份

pawn出黎救世未

好似大名單都無入到

依家7強基本2隊入世界賽 其餘5隊有4隊打冒泡賽
因為春季AF同GEN G入唔到PLAYOFF
所以AF同GEN G最後唔係頭3都阻唔到KZ打冒泡賽

Grf geng都唔廢嫁喎大佬

grf 係2-1

輸過sb同grf 0:2

其實係dwg 做9 skt
一陣打低skt 第一跌去第6都得

睇完Hale 依場
Skt 驚緊

下 kz比人2:0

輸一場就唔會跌到第六嘅

專登輸比hle呢隊做鳩skt

琴日一局就第五跳第二 其實唔難

原來NA今日完

仲要有3場tb

表演賽賣笑

LCS

LCK LCS LPL嘅水平低到

睇嚟全地球都阻止唔到我地G2奪冠了

100t已經無緣world?

LCK仲係死玩緊營運 meta
人地G2玩自己main又得 meta又得 試玩唔同combo又得 9玩出蓋倫又得（雖然輸）

LCK雖然去唔番以前的風光
果時Samsung White Pawn小組玩6隻唔同中路都屌虐

我反而覺得SKT有番s6既感覺喎 係冇s5咁有統治力，但都係有番SKT唔會輸既感覺 睇咁多場冇一隊係真係有得打咁 就算GRF贏個場 上路050都差d反杯

宜家仲係玩緊meta 呢個情況就好似RR前咁
LPL LCK區內統治但出到外面係兩個世界
因為打法唔同 人地多變
TL玩埋冰川陣添

SKT唔會輸嘅感覺
我作為skt fans完全feel唔到
就算領先緊都會驚佢自爆

咁又唔可以怪其他隊既
始終唔係隊隊有好似g2咁 五路皆神既頂級配置
咪唯有乖乖地玩返azir corki呢d囉

G2贏msi個版係食正節奏快
Ig贏wc一樣道理
所以遊走勁對線勁變得重要
Lck本身唔鍾意呢種打法所以唔習慣
春季skt都無依家咁好狀態
就係因應節奏慢左 可以玩嘅英多左
你睇下ig仲係用緊之前種打法就緊係搞唔掂啦
無錯theshy rookie操作對線係好勁呀
但你點可能用沙王庫奇當刺客玩
雖然你一樣屌壓人
但你比人gank死個代價大過刺客好多

依家TS好似淨係可以玩妮可 凱能 納兒

你班仆街可唔可以唔好再燈G2

iG咁嘅態入世界賽都難
不過入到都好
可以俾我地G2報返上年嘅仇

魚文樂條仆街話自己係中國人
mad team食屎啦

橫洲仔係咁上下

Doinb係勁就蠃過LPL/入到世界賽啦

cuvee champion pool

kz贊助商走佬#hah、a#dogDeft子下年又唔知要走去邊

唔該下年GenG 用花生換BDD番黎

個GG電競王係咪死咗？
之前用佢嚟睇LoL新聞，最近冇更新過

咩事

好似贊助商無錢出糧之後成隊除左教練同一隊選手走哂佬之前傳過關蘇寧事但Riot出黎呈清左

咁kz依家點算

Deft子仲打唔打

學Rox揾贊助商改名掛deft子唔帶pawn肯定大把人要擔心其他人先啦

Pawn

今季咁差有冇人肯接

春季都第三RR表現又OK應該有掛

傷追人

Rascal廢撚到

曾經既第一名淪落到咁樣都有

JAG15連敗唔係浪得虛名

賤air

如果煎air咁都護到級嘅話就好笑

jag真係好撚廢 不如升降賽自己抵諗D收皮算啦 唔好再撐喇

好心lck改下啦

幾季第尾/一場都贏唔撚到就唔該自動踢落去啦
呢隊野完全唔撚想睇

自從GBM Cpt jack 同埋同期個JG走左之後 成隊都已經唔係強隊

KT真係堅廢

但係佢係升降賽屌打ck啲隊喎
俾ck啲隊上黎可能連細分都攞唔到

新動活 放LINK 我邀你

jag果種統治力真係冇得輸

一陣又可以睇Kiin 仔

Kiin仔同Summit

AF而家打前期惡左好撚多

牙Dread今日粒骰係咪擲到6

嘩屌 差啲又燈 好彩未貼上黎

dread 勁咗咁多

SB季尾又腳軟

今日擲到6 上場打SKT咪擲左1

為咗爭入playoff可以去到幾盡

AF會唔會20呢

收聲

笑撚死 Khan果段Rap

Khan子真係一個俾pro game耽誤前途嘅綜藝選手

留last pick比Aiming

Snowball陣雙火龍玩撚完

原來只係勁一場

我都開始佩服我自己

Sb你永遠都摸唔透佢勁定廢

收嗲啦臭雞

對五字 細力小小

不分化

AF夠鐘自爆

AF應該唔洗打playoff 星期日仲要打GEN

一定唔撚洗啦

AF學撚哂上年KT咁 成撚日自爆

起碼依家唔算係kiin一人隊
上季睇到都覺得佢慘

下鋪grf 20 geng

Kiin仔唔知仲留唔留AF呢

花生究竟想點

FLY好撚慘 比人當弱點咁攻

I love league of legends !! I was looking for a book and got sidetracked into playing this game 😹

Sword 係咪已經準備離隊

GG呢場已經完撚左 中路穿到咁

Fly對線輸到

fly就快比chovy拋100cs

Fly真係好廢

kaisa招W

花生呢場又係唔知做乜撚野

兩招收左皮

0.9K

杰雷 eq a a a冇大半血

都唔可以全怪佢，你個中路由頭爆到落尾，好難玩

換走飛哥啦
個pool 咁細好難搞

打grf 先黎出道戰

世界冠軍

個新中路乸乸地

原來暴雪3冠王黎

一出就first blood

Welcome to League of Legends

仲衰過上場

算唔算三路爆炸

依場還好，至少中路仲對到線

cuvee 要出山

Q肥春季同夏季真係兩個人嚟

差一個

Viper今場咁撚肥
完全無用

Fly

CuVee 絕對係lol 界一個傳奇

今場Cuvee幾亮眼
比人gk 仲可以逼人閃現 差d殺到凱能
成場都係到bully 個凱能

團戰又殺到viper

中間15分鐘咩都唔做等cuvee出關

其實係Doran 同Tarzan 問題大D
Doran 成場俾人禁著黎屌
Tarzan 招大成日miss

geng

Toyz之前條女愈黎愈似隻雞

本身就係

點解咁講 有近照

花生真係唔多惦

GENG

返去做守門員算啦

裝備差太多，最後個波算係咁

GenG 新中路又係廢既

比個BDD我

一齊落去啦

岩岩睇fb睇到話佢係暴雪英霸faker

未到regional
GenG都唔會發揮

Regional 4連霸無死角

兄弟們幫拖

所以暴雪取消比賽

係喎 三連霸狗死左去邊

依家lck 真係好似冇一隊入硬季後賽

巴打找數未

你望下sb 同 grf 剩低嘅賽程
已經入硬

幫忙的超級感恩！

唔通今年真係大EU年

大師兄將會戰勝歸來
小組賽出局

今年冇可能唔係北美豪強TL

又要睇Khan俾人 solo kill

我知，但之前hle 都2：0dwg, 唔知佢哋會唔會化身水鬼

skt

SKT今日條下路廢到

cant真係垃圾到t2都比多佢

對保級的渴望

Effort 坦輔垃圾

Khan依舊炸彈

SKT集體腳軟？今日5個都柒下柒下咁

都話dwg做9skt la

有邊隊個top未試solo khan,未見過有咁on9既top

我分唔清係skt 想迫害kt 定係hle 對保級嘅渴望

依家無曬人睇比賽嘅

skt有時真係好撚柒

睇黎要2:0
skt bp 又去翻rr 之前咁

寧願khan 揀kennen

skt收撚左錢

clid q撞牆

HLE食左春藥？

水鬼

skt gg

條下路線累撚死人

HLE送大禮 睇下faker會唔會送番過去

HLE throw

hle

發生咩事......

我睇緊乜野

好迷啊

塔仲有血khan就沖完入去交閃賣人

SKT連d廢物戰隊都輸點同我地S9世界冠軍G2鬥

原來kennen賣左彎刀

邊個on9 call 團戰 推完塔走 咪得

兩隊鬥on9

Faker打得好差

開台開得多 成日玩到膠膠地

SKT試新嘢？

Cant
希望唔好賣笑

Zefa當khan 係kiin?

竟然係葵恩

呢條on9教練竟然有新bp

都係kxxn

Zefa之前教AF 果陣都有叫Kiin仔拎Quinn出黎用
仲好似無輸過
一場打GEN 一場打GRF

Khan != kiin 喎

同佢講返啫 zefa鍾意pick on9野唔係第一次
係入左SKT先pick返正常野

屌 又黎D on9團戰

要faker carry

Faker係咪未撚訓醒

上場係真係柒
咁呢下都無得救
5個中 你想點

quinn 要出山

faker又黎料

打到成隊SKT好似hand左機咁

小花RIP

Skt又輸返

水鬼王hle

開始3連敗

估唔到攔路虎會係HLE

剎雅葵恩打輸路西恩

放隻無腦貓出黎

byebye skt

faker

SKT FANS表示屌你老母

khan未推完已經要返黎守

HLE 又搞亂晒上遊

條下路線比人撚到傻

專打第一名

hle識玩

Hle算到盡

3TP

SKT真係抵撚死, 對面咁撚廢都可以輸, 有時唔係話唔支持, 瞓撚醒未, 打呢隊咁既野都嬴唔撚到, 仲諗住去打世界賽? 入撚返閪到唔好出黎啦

上路2.3k都贏

唔撚明呢波推乜鳩, RAKAN一野R W控撚晒啦

佢招R cd

teddy三場都玩得好差，未贏過線

係成隊都差

你睇佢開局連輸五場就知咩事啦
所以我先話點解lck啲隊唔送佢一程，反而畀佢上返嚟

即係skt點都要由eegional打返上去? 亂到爆喎

明顯上次skt俾錢hle打贏蛋黃之後冇俾到尾數
依家俾人尋仇

faker同khan都有諗過下make play..佢就不停退退退，場場比人爆下塔，最後塔前又係零作用，比人打到走

依家skt 只要贏咗剩低兩場bo3 就入硬playoff

最撚憎打AD打到咁撚退, 應有既自信都無, 同2018垃圾BANG一撚樣, 咁撚廢就咪撚出黎啦

輸撚硬, 唔撚洗睇, 回塘了, HLE咁撚廢都嬴唔到, 仲想嬴DWG同SB?

得khan同clid算係咁 其他3個

因為7隊已經有2隊9-7,所以12勝就一定入，11勝就睇細分

真心, 比你幾多連勝都係無用, 個心態根本唔係到, 明知人地上場打撚爆DWG, 咁就好心你地醒水啦, 一啲覺悟都睇唔撚到

其實主要係佢地處理唔到隻貓 輸依局 同埋藍buff位太貪心 知人地係哂附近仲搶人藍buff 唔係果波 巴龍hle唔會太敢硬開

又係你呢種最撚黑人憎既觀眾

第二輪一直嬴到依加 狀態幾好既gen g af都照比佢2-0 去到今日為止仲係8連勝 7場2-0

無可否認今場skt係打得差 但HLE狀態亦都好好 上星期佢地都2-0排第一既DWG

用番CHOVY講既一句 職業場上面無所謂既廢隊 作為觀眾睇落去幾廢都好但佢地打起黎其實一啲都唔輕鬆

teddy真係麻麻地 好撚多失誤

上面位巴打all in左幾多禎落SKT到

錢*

收下皮先啦, 你唔撚見當初SKT會咁撚廢? 你話你試陣就抵輸啫, 好似G2咁, 你依加係FULL TEAM啊屌你老母, 咁撚樣打都輸? 理撚得你自己嬴幾多, 呢啲係唔撚應該有既失誤

似hater

skt好似殺左佢老豆老母咁
利申skt hater

隻歐拉夫成場隱形 結果係巴龍果波醒水開R+E+重擊保住條巴龍

果波根本邊隊拎到龍邊到就嬴 SKT搶到既就會KHAN無限帶線玩死佢地

咪撚比我睇死SKT入唔撚到PLAYOFF

廢囉 垃圾 早抖啦

輸撚左幾多錢呀傻閪

佢由夏季初夠係FULL TEAM打啦 第一輪咪又係輸到碌柒咁

係輸faker果波 硬要貪藍buff 比人dive到無血 hle見你 打小隻ap 仲唔硬開咩

算啦都係BLOCK左佢算 呢個post d人一向都係輸=果隊廢 永遠唔會係嬴果邊勁

岩岩3TP撚狗睇到我叫左出黎
好撚型

hle 條下路 打得好好今日 3場推線都贏

你老母就輸錢啊, 輸閪啊, 屌下都唔撚得, 你老母無撚眼睇, 廢都咁撚多野講? FAKER自己都講句, 垃圾輸咗就無資格出聲, 你幫佢出聲? 你邊撚個啊, 屌你老母

3場都好撚廢
人地d sylas打飛機係屌壓 佢就玩到比人壓返轉頭

果下我就知道 完蛋了 skt完蛋了

果下skt都反應唔到 khan招淨化全場都係開左1次

果下我以為班友咁仆街扔低olaf
點知olaf係bai之後一下TP就出3件
睇到我

最唔明係khan點解帶淨化

對面嚴格講得貓招R同鱷魚W係暈人 你中完歐拉夫斧頭都多數會比佢slow到死架啦

khan成場盡哂佢Quinn撚狗責任啦
隻惡魚比人撚到W都W唔到
淨化都唔使開,又無比人捉仲想點

on your left

成隊skt 好似連贏 贏到太開心 變到成隊都傻仔 好地地贏埋3場就入s9 而家依個態蛋黃同sb都唔知夠唔夠打xx

唔講以為skt殺左佢全家

Dwg

會唔會同時IG同埋SKT都入唔到playoff

khant定thai仔廢d

hle 2 0 dwg喎

呢世都記得Darius同ryze

你唔係唔記得dwg 係點樣比hle屌打
2場係無還擊之力

Khan 依場都算盡左力 係輸faker最大敗筆點都係搶人藍buff比人dive到無哂血 比左機會人地開巴龍

SKT FANS同方丈一樣架

點解skt可以放返曬第一局輸既英俾人

你要咁計既 下星期係兩隊比hle打到變傻仔既隊互打

上場dwg先比hle 2:0 ching有無睇到..

今年LCK真係充滿驚喜

覺得JAG會係last week覺醒做終極水鬼

skt d bp比人捉撚晒路
hle真係有準備黎同你打 3場下路都屌到你傻

Sup同jg ad都唔同英..

打贏SKT方法係令到clid啞火
佢一帶唔到風向就會輸

我覺得SKT咁多年改善唔到既野
就係比人拎D新奇野/好小拎出黎既野打既話個應變會好差
同埋前期永遠係SKT的痛

同dwg 一樣 只要jg啞火 就收得皮

一路睇住個baron timer
見到佢地b仲諗住終於頂完
點知3tp就出黎

top mid拎返一樣英喎
你第一場top輸到爆曬線喎

都唔係嘅 要睇埋nuguri

第3場其實都算對應左 用葵恩

game3 khan 一直壓著上路

同skt bp太自信
佢地係唔輸幾場 都會keep住拎某隻英
好記得s7定唔知s6 keep住拎某隻ad keep住輸

其實係faker 累輸第3場 太貪心搶人藍buff

我係街未睇 就咁望咗下bp sor

Teddy對線廢都唔係第一日既事啦
打ig jkl拖住個baolan都屌打你

ching心水清
d bp好撚易比人捉路

老老豆豆其實JKL真係好勁下
一出道=世界冠軍,之後越打越有自信

Teddy 要農到2件3件裝先上力

其實呢樣野大把人都知

仲要成撚日失誤

打完kt 覺醒咗

望到teddy 我只會諗起佢個tp

好多人睇低佢 唔係ning 其實ig今季有機會衝擊下s9

依家skt係唔係有機會入唔到世界賽？

Teddy個tp累到無左msi
唔係果場有機會3:1 g2

入唔到playoff+輸regional
N.B 只要GGEN入到regional而SKT要爭既話
SKT可以等S10了

跟住兩場硬野

嗰場FAKER出盡奶力CARRY啦，SYLAS偷GNAR大再一野大5件打開缺口，真係佢呢下TP送走個冠軍

如果SKT咁樣最後都係入唔到PLAYOFF都幾DUM春袋

8連勝打得咁辛苦最後都係得個吉

睇埋佢入唔傷到季後賽先 如果入唔到play off 仲可以打到資格賽 鬼叫skt春季冠軍 點到夠分入資格賽

我唔講拎唔拎msi
我只係想講個個tp令teddy沉到依家
唔太敢make play

入唔撚到架啦, 呢堆爛泥扶唔撚上架啦, 同啲狗一撚樣

點睇grf

贏到之後個兩場會唔會穩第二？

果場faker 好吸力....反而khan同teddy 2個

之後全嬴, 唔撚洗睇

都要睇細分 贏哂既 細分計點都可以第2 或第3

如無意外 又係grf 常規第一

第一都好似有機會

依加得番dwg 同sb未打

DWG仲要打SKT 同GG
SB仲要打KT 同 SKT

兩隊都係11-5

當佢地嬴哂另一邊 12-5 最後輸埋比SKT 就會係三隊12-6

唔知LCK同分會點 對賽成績大家都係1-1 有冇加賽打?

仲有grf grf黎緊3場係打 af hle jag 贏哂細分點都係第一

grf第一機會大d 淨返d賽程黎講

G2拎隻garen出黎都屌打skt啦 兩隊都唔同level

hle呢排真係打得好 上撚晒身咁

G2會唔會重覆上年RNG既後步

垃圾好鍾意支持返啲垃圾, G2今年地圖炮, 打撚爆其他垃圾隊

已經估到G2賽前垃圾話, 鳩UP就已經可以拎到其他隊失撚晒智

食屎啦

RNG

SKT咁撚廢, 睇幾多心理醫生都係無撚用架啦, 等輸啦, S10? 仲諗住王者回歸? 知唔知乜撚野叫氣數已盡

光復香港, 時代革命

teddy生性少少都唔洗咁啦，三場下路都直穿咁濟khan都仲話會爆下贏下

RNG 打爆雜種隊IG

上面條友真係好癲

唔見狼行既?
兩隊都派個新人出黎試水溫

係 輸左有得賴

3場都輸果下先慘

小虎戴左護目鏡 就知要贏了

hle會識做

睇rmg打ig好過睇kt打jag

睇ig新jg ning太神經刀

rng隻上路準備穿

半血tp

其他賽區就垃圾互毆
我地G2就一枝獨秀

出邊隊都係一個鐘頭輸一個BO5

出Aj好過la

RNG上路依家其實係要搵個唔穿線既就OK

狼行好似唔識打JAX

real

小虎食左春藥

虎帝

艾豬

過年了

笑撚死

小虎

小虎帶眼罩係唔同啲

正撚到, 頭先睇SKT真係晒鳩大家時間, 呢啲先好睇架嘛

theshy真係好撚勁

skt幾時先生性

隻海撚jm9

凱能呢個反開幾令

uzi

今場完全係做祭品

凱能1電5

隻海撚團戰打得好好
除左高地個波早左小小

3定4次一電4-5個..CLS

好敢開戰

第一次打LPL仲要打Theshy

初頭俾TS咁樣壓以為收硬皮
點知開戰咁掂

下星期到AF打HLE

最強水鬼

對線比人打到狗咁
會戰真係唔差 不過都同陣容有關既
有ash都易入場

依家kt 要贏grf 先可以唔駛打保級賽

小虎護目鏡加成

小虎單殺埋

CLS

041 uzi

一陣3件裝屌打jklove啦

IG JM9

JKL

The shy

大膽到

屌

1推3

Rookie好似廢咗好多

the shy真係好撚勁

最後一場2邊會唔會出番正選

做RNG上路真係好撚慘

rookie發火

我熄左個直播

可以開番 IG頭先開送

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

小苦今日咁勁

我地RNG RNG

THIS IS LPL

眼罩加成

見到爆左中路inhib就熄左,點知咁樣逆轉痴撚線

買了飛去睇

原本都唔多鍾意RN支

但見到艾支輸比RN支好爽

IG ning去左邊?好耐無睇

睇番LPL個record IG做乜9跌到第7

廢

去咗陪mata

IG本身用SSG個教練咪幾好
又唔留人以為自己有theshy有rookie好撚勁
點知自從由msi比tl睇穿左之後頹撚到而家

karma今場會戰作用細到

原來kt輸左鋪比jag

rng 唔解決上路問題入到s9都無用

今晚TSM一定輸CG 3蛋

有無人garena邀人個到可以幫手點下

ts不如轉隊啦 好撚慘

依家kt 因為輸左一局比jag , 所以細分落後hle 3分，即使hle 之後全部0：2 輸，而kt 全部1：2輸，kt 係細分上都會輸比hle, 所以kt 要至少打贏grf,sb 其中一個，先有機會唔駛打保級賽

巴打鍾意AF?

好難啵 雖然今日SKT都輸HLE

所以skt 想迫害kt

g2乜撚野陣黎

兔仔咁撚樣都輸
當初有POE 有IgNar都唔撚要
依家第尾抵撚死

TSM真係3蛋

tsm=cg私家雞

上年輸比feb
今年又輸

依家執返鋪 咪又係3-1

睇黎會有game5

隻J4

龍換兩座塔同INHABIT真係冇得頂

廢撚到

BJ有事走先保kda要緊

當初踢TSM 踢大清
反而係益佐 大清, 都証明佐大清NA來講係最勁
仲可以係NA 最強隊伍到搵食

PS. TSM 連續2年冇份打世賽?

TSM年年都衰係jg

垃圾隊踢大清你講咗成年啦

好似仲有機會

咁都仲有機會?
PLAYOFF 3RD SEED 都冇啦?
WORLD個分點樣計?
咁痴線

打playoff先黎換哂堆人落去好撚on9

zven上年累撚輸成隊又唔見佢地換隻2隊AD上黎打
垃圾隊真係垃圾隊

猩猩隊長, 當初 買ZVEN 踢大清
我估為佐臉子既問題?,
比你係老闆, 買完又踢走佢,
會唔會太柒

不過今年100T 真係最柒,
重金買3冠王BANG, 但連世賽都冇份出

仲有Regional
四隊垃圾打 第一名就有得world

跟住playoff第一名

之後好似計分?
個分我唔記得點樣玩法
依家睇好似tsm第二高分
前年100t都係高分先入world
屍狗贏Regional CG無收TL皮既話就應該係TSM入掛
呢樣唔多記得

猩猩唔識搞隊野 佢識做生意only

但依加都少見佢

如果係咁,
TL 個分係春季#1?
夏季賽只要PLAY OFF 入到決賽 就好似已經
保証夠分入到WORLD?
無記錯的話?

擺明係佢廢足兩年world先踢啦
第一年衝上去比人秒
第二年淆到閃都唔敢撳
同期既康sir又係第二年廢咗就掉佢落2隊
bio又話佢唔撚識call唔撚要
簽兩隻EU組合返黎就廢到無world打

TL應該唔洗拎分入
佢都多數第一咗 最多咪輸比屍狗
就算屍狗第一 tl都照夠分入

第一年世賽, 人秒,搞到輸佐
但果場, TSM根本全線大輸,
但得佢條BOT 有嬴面,
所以先顯到個戰局, 好似有得嬴,
雖則輸都係輸佢, 但有得嬴既帳面,
都係靠佢BOT 嬴佐,先顯得有嬴既帳面出現

第2年, 唔交閃比人秒, 就真係柒佐D

但佢自從轉佐去TL, 個效果真係好過留係TSM

cody done

我都睇唔透佢係真係勁左咁多定係TSM柒頭皮啦

TSM D換人柒到冇眼睇
HAUNTZER 同BB 差唔多
JG 換撚左百幾二百個都冇SVEN咁勁
雖然SVEN係去到C9先解放
BOT唔洗講 換左之後TSM就廢足咁耐

盲都睇得出jg唔夠班 3件都鳩流流
BB都麻麻地我覺得

Cody done先係一直carry 100t個個

睇下mvp榜skt邊個人排第一

我覺得BB勁啲
不過今季無上季咁carry
果三件計埋MY真係算鳩數
MY就由頭柒到尾 根本比人吹大埋
girg原本好地地 去一轉MSI做埋ryu
大隻佬一收到風做正選即刻廢埋
今日呢件唔洗講
我覺得換佢上黎/有份諗既果條友應該要去食屎

究竟akaadian同grig有幾唔掂
唔掂到臨時搵人上黎打

好地地比akaadian上咪算囉
隻spica

今日原來又頭7大戰

搶唔到其他場次嘅飛

不過其實我想睇水鬼

話唔定巴打舉牌可能會上鏡 睇下你寫咩
我都想去現場撐AF

會啊，我估我會寫
Win or Back Africa

ignar 自己唔要？

當初佢唸住管理層趁轉會期前同佢傾續約，點知合約差唔多完都未搵佢傾，覺得人地冇打算重用佢就即刻返韓國簽BBQ

NA不嬲廢
CN KR相繼自爆

skt咁樣輸一輸 都應該無啦無啦

GRF！GRF！

如果RNG拎第2 夠唔夠分 2seed?
rng坐2望1

好似夠

如果ig上到第6名 = ig同rng都係100分
ig得番2埸

kassdin

ig輸多場可以早抖準備定worlds

丁4頭廿分鐘都係負責刷野

係tsm 小組賽3-3出局 係tl依然3-3出局

而家TL起碼打贏拎到MSI亞
TSM就

tsm 同rng 一樣
點換人上路/jg 都係有問題

隻酒桶玩到咁撚廢都係咁PICK

好耐冇上水
其實見到今季季尾TSM個態咁差 已經知playoff收皮
不過一開波CG就輸係柒咗啲

上季季尾連贏勁多場先勉強反cup C9
今季就算贏到CG 去到semi 要打TL/C9都輸撚硬

唔知有冇諗多咗
我覺得班垃圾都知今季playoff 冇可能贏到TL/C9
直接上新jg試 All in Gauntlet 3rd seed出

講返個series我覺得係輸頭兩場BB Kled
Spica 第三次上場就playoff嚟講都冇BB隻Kled咁廢
反而Zven四場都係成team打得最好

NA 九成九都係TL 1st seed, C9 2nd seed
Gauntlet TSM只需打CLG一場bo5
贏就出國 輸就

kz隻sup

相反LCK令我失望好多
因為KZ已經收咗九成皮
估唔到真係講中KZ RR超晒班
返到LCK連國都出唔到

Btw 恭喜GRF 已經踏咗大半隻腳落世界賽

出國繼續手軟

好過SKT出唔到國

都係獻醜 不用分得那麼細

其實GRF只出過一次國
RR 贏MAD JDG 輸FPX
咁樣就叫出國手軟

你可以話GRF bo5廢
不過睇返數據都係
GRF 3-2 AFs
GRF 2-3 KT
GRF 2-3 GEN
GRF 0-3 SKT

我本身唔係GRF fan
但依度啲GRF hate 真係睇到我

打AF果個bo5 其實贏得幾艱辛

GRF季尾個態先返黎

上面打錯
GRF係贏DBL 唔係MAD

KZ 疊埋心水練regional望奇蹟發生

KZ正式出局
淨返AF GEN兩個爭一個位咋

班skt fans當俾ig16分gg冇發生過
然後不停放大grf輸嗰場

未，kz 仲有理論上的可能出線，geng vs af 如果geng 贏，lck playoff 名單就係skt dwg grf sb geng (排名不分先後)

依度咁多GRF hate 就唔知點解啦
LCK fan表示希望GRF keep住個態出國
咪再俾位人入

我意思係KZ playoff出局
KZ Regional一定有得打

FF下AF贏GEN 但輸HLE 個情況都應該幾on9

加埋geng 贏dwg

feel到HLE呢隊野真係靠賣playoff位為生

陣間果場AF真係關鍵

ruler加油

Aiming發生咩事

係現場睇緊GenG對AFs

開盤

Cuvee vs kiin

一句講哂
支持邊隊？

GenG

今場結果會點影響排名？
爭playoffs? worlds?

TSM著名FANS海洋之燈去左邊

Dread啲smite柒撚到
俾support搶

世界賽先會出返嚟

GenG
但坐在係Afs果邊

Af呢場輸左就無playoff打
Playoff個5隊都基本上定落黎

偷贏番隻河蟹

GEN豬贏咗就入playoff+regional

唔撚係第一日既事

俾clid搶都算啦
俾Life搶真係冇得原諒

個smite 直接輸一局

GenG 同AFs一樣
好睇個jg有無自爆

Btw GenG 個新中路都係麻麻地

Crown子
喺NA好fit

AF柒到無眼睇

Dread

Dread唔係一般既廢

對比飛哥由頭比人壓到落尾
算係OK 啦，至少有時都做到嘢，英雄池就唔知啦

真係果條巴龍輸一場

岩岩有個shot影到飛哥係後台個樣好似好無癮咁

飛哥學咩人做選手
Crown Ambition CoreJJ

Rich算係咁啦
都成功pick咗幾條友
對線打Azir預咗輸線
但roam上殺Kiin

講真AF基本上成撚日衰巴龍自爆/比人搶而搞到輸
前期好少會輸線 JG真係一個累全家

而家花生送少咗
同一般態嘅ambition差唔多

最後究竟除grf之外仲有邊隊去worlds

GEN豬贏多場 LCK就定晒位

Skt係唔係已經收得皮
利申skt腦殘粉

入咗playoffs就仲有機？
我都想知

唔係lck頭4咩 geng贏多場 skt都落第5

我自己覺得
grig就真係好撚唔掂
自從MSI比人廢武功
佢會送 送完又救唔到場
一送就搞崩埋其他人
直頭係用都唔得果種
今日呢件都係咁上下
唯一可取係佢識偷龍

大隻佬就係廢 前期唔做野
有時會送 但係唔知點解佢送得黎
隊野都仲會有個方向去農 去拆塔到贏game

GEN豬贏今個series
LCK playoff = GRF DWG SB SKT GEN
去到playoff 大把變數
收咩皮

頭5打playoff

牙Dread可唔可以生性

Akaadian唔穩到係見親佢都凝住佢會出錯
同見親Zven都凝住佢會throw game一樣
不過琴晚Zven打得勁好 其他人包括BJ都
距離regional仲有一個月 望就望到時夾好啲贏CL豬出國

Sorry 容我講句

AFs 賽後在更衣室發生打鬥

依場唔爆seed就放假

Dread做好自己就得
等GenG 中野自爆

贏左playoff,咁之後regional同world呢?

summer playoff 冠軍直接出國
積分第一 出國
淨低積分最高個4隊打冒泡爭出國

無錯 屍狗TL唔洗諗都知輸硬
三隻JG都唔掂已經唔洗打
出到國都係16強收皮

隊垃圾隊唔知做乜撚野
連2隊都衰埋
季尾開始係咁換新仔上去玩 玩撚到2隊都第4定5名
依家仲要換埋1隊個副教練+兩條友落去
望住grig玩上路比大山斬撚到on9十足十菁英斬銅牌

BB今日
有啲神奇位送頭 又係痴撚咗線
連血鬼都
依家咁樣我寧願睇CLG出國算

Academy而家好撚on9
成堆本身打LCS嘅人落晒去打
Ssumday Anda Darshit Deftly Olleh
完全冇晒意義 贏咗都唔馨香啦

隻血鬼算係咁啦 teamfight算打得ok
隻Kled先世界級廢 累到輸兩場

如果輸俾CL豬 應該係成個org重組

原來花生帶spellbook
等睇佢成場都冇用過咁滯

有tp過中路

Aiming同Ruler鬥舉重

呢樣野真係笑死我
上面幾條友除咗anda我覺得係academy級
屌你老味 其他幾件落去真係贏錢

前幾日張all pro team
成隊TL除咗賓仔入哂
JG位比sven拎咗 等睇下季買埋佢

下季TSM
BB應該仲有得玩一年
BJ應該完約
zven就比佢返EU算啦 唔想又睇佢一啖糖一啖屎
當初買meteos咪幾好
條仆街係臭格 但係真係有實力

32.1k

DLLM Ruler出哂奶力

MVP頭6 有3個係上路

Ruler Varus 一打五唔到㗎喎

有牙Dread隻Lee 送溫暖

李星唔計，1打4姐

今場兩隊都高質

Ucal果下

咁刺激，AF贏

DLLM GenG 無一個中路見得人

Pick Aatrox mid 俾人壓住嚟打

GenG molamola

FLY會比人壓到傻 但未去到送頭個隻

呢位Rich

GG咁搞法會唔會連季後都入唔到

下年買bdd

可能下年到佢廢

教練出Rich試水溫睇下regional 出唔出佢黎代替FLY

E加連regional 都可能無埋

GenG 中路廢撚到

Kiin仔睇黎同Ruler熟左 見佢地扼手果陣係到笑

重話做守門員

hle 又要做水鬼

Game 1 話佢算係咁
點知Game 2 3 就廢到
但個教練都好on9
明佢唔勁仲pick埋啲輸線英俾佢

Lck呢獲精彩囉
Skt geng 非洲，三隊爭一個位

依家好睇啦，有機會3隊同分，要睇勝負關係

下星期 GenG 打DWG

kz係咪仲有得入

要睇af geng

geng果然係skt既朋友

？

skt贏晒咪唔駛睇人

唔係頭5咩 3隊爭2個位下話

af geng 只要贏一場，kz 100%出局(未計勝負關係)

skt 暫時輸少一場？

好刺激

skt黎緊對sb同dwg贏其中一隊就入硬

grf vs hle & jag輕鬆第1 sb dwg skt爭第2
kz geng afs得番1場 kz贏到都要靠運先入到playoff
所以最後個位得番geng afs爭
btw唔排除skt連輸兩場跌出playoff

AF最後一場打水鬼之王

Ok既
好過GenG 打DWG

Faker 同 Bjergsen 唔夠努力就係咁

睇吓Caps同Perkz就唔同啦

對HLE真係唔可以咁老定 應該有20%機會炒車

嬴左HLE就真係入左WC

好難講，hle 歷年永遠入唔到季後賽，但總會左右到局勢

HLE今年仲要爭脫離保級區
實搏晒命

optic
第一場咁都輸得

grf咁都上返第一

Final應該係tl vs clg

丁特同花倫做咩？

可能kt買ruler呢

垃圾tsm似乎唔打算轉JG
keep住用果件渣野/grig

係既話應該8成唔洗入world
TL C9 CLG

CG都有可能

賣走大清個下都唔使諗出world啦

See me if u can

IG個新打野比人反野反到失智

LEC呢個節目幾高汁

其實上年季中射手改版算唔算失敗左
nerf完暴擊型射手最後又buff返
鬥士最後去返上中
咩都無發生過咁

對職業賽黎講射手meta 先算好？ adc好少可練得哂所有英

巴打又去現場睇？

如果GEN.G戰隊擊敗DWG戰隊成功殺入季後賽，他們也正式開啟了魔鬼賽程。由於GEN.G戰隊在S9賽季春季賽並未獲得積分，因此他們不能以全年積分最高進入全球總決賽。如果他們在夏季賽中成功奪冠，他們將以LCK第一種子的身份進入全球總決賽，如果他們僅獲得亞軍，他們仍然需要祈禱GRF等戰隊發揮失，同時SKT成功奪冠，他們才有機會依靠積分進入區域選拔賽。

依加先知gen g咁撚極限 一係依加開始一路嬴到尾 殺哂成個PLAYOFF既隊做FIRST SEED

一係等SKT拎第一先入到regional再打過

聽閒KZ就快解散

諗諗下GEN同AF而家同分
假設大家都2:1左最後果個bo3
咁會點計

如果真係同分 應該係睇2隊交手往績
都係一樣就可能打多場掛 (估)

咁應該AF 88 第一輪比人2:0
第二輪先贏返人2:1

你出力燈下花生同個兩位垃圾中路就贏架啦

陣間SKT打蛋黃

笑左

兩隊連HLE都輸嘅垃圾憑咩同我地G2鬥?

KT 再輸嘅話又要打升降

等睇khan被屌爆

khan要比自己隻成名角打爆了

skt 又係個D pick

skt d pick

唔明點解first pick Varus

Khan隻Jayce淨係得S7果陣威過

原地開大

睇緊要輸

佢地打巴龍咁撚痛巴

瘋狂送頭自爆

teddy係真心廢

下路個2個
同一個錯要犯幾多次

Terry到底做乜撚野呀 屌你老母

skt廢到

skt要同世界賽講byebye lu

失誤多撚到笑死人

係teddy on9姐

笑死 SKT仲夠膽玩啲咁既陣

仲笑TEDDY果下先好野

呢下真係柒到

咁都唔笑得？
全隊多失誤係一件事
佢呢下 俾人捉到 end game 都唔笑得？

打錯字 想打信

mata
rip skt

乜都Ban

屌揀xayah 好過啦

竟然玩福利熊

TEDDY呢隻輸左咁多場仲PICK

直接輸2:0

又karma

skt s10見？

Khant 惡魚

可能要S11

khan 做乜鳩

對khan有期望

khan個種廢呢

依場應該skt贏 營運好好多

點睇今場都係羸操作, 上場輸企位

連cant都可以單殺到

又反指標 呢個post 真係唔講得笑

反CUP

燈到

?

Ok 駁唔到

癈老

呢波痴撚線

又係faker krama俾人捉

視野都冇 成班SKT企係度做乜鳩

諗起Faker S7 世界賽決賽打SSG Karma

個位竟然一隻眼都無痴撚線

呢波DWG太撚勁
心服口服

問題出係邊？

中路玩刺客得4.5K輸出

咩logic?

企撚晒係D眼到

發覺skt 好鍾意癡埋一堆
比人一次過控晒

GG

teddy真係廢到